# Covid 19: Doppel sind nicht erlaubt !!!
Die Landesregierung stuft Doppel als Manschaftssport ein, 
und der ist seit dem 2.11. expliziert nicht erlaubt.
Auch dann nicht, wenn es "Haushalts-paarweise" gespielt würde.


# Bitte bucht korrekt!
Wir müssen für ein korrekten Kontaktnachweis wg Corona garantieren.
Nicht nur darum bitten wir Euch kreative Buchungen zu vermeiden. 
Wir müssten die Einhaltung der Regeln ansonst anderweitig durchsetzen.

#Gastspieler 
Gastspieler sind uns willkommen und können als Partner mit dem Namen "Gast" gebucht werden.

